新加坡情侣MRT尋寶記！

此影片違反了 YouTube 對裸露或色情內容的規定，因此已被移除。

條片係一男一女坐地鐵 個男伸隻手入條女裙入面摷野 摷左陣拎隻手出黎想比條女聞 條女即刻推開條仔之後打情罵俏 條女仲要豬黎